「求救」屋企人遇到寶藥黨

早兩日同老豆傾計
佢唔知係邊識到條友介紹左隻藥俾佢，
係醫坐骨神經，痛風症果d
講到好撚勁好撚神奇
一聽到已經心知不妙
再傾落去，佢話粒藥人地賣$180@1俾佢
佢買撚左8粒，差唔多$1500蚊
咁我叫佢拎岀黎睇
結果拎岀黎個包裝係咁撚樣

乜撚野成份資料包裝都冇

呢盒唔知乜野黎，冇問佢

呢粒就係賣$180既神藥，成粒防潮珠咁

打開入面

聞落係有中藥味，但睇落真係好撚流

我問佢食撚完有咩咁神奇呀？
佢話食完覺得全身血氣通左，
又通左便咁
咁我語重心長咁同佢講，不明來歷既藥唔好食
咩成份藥性都唔撚知，有起事上黎追究唔到
佢仲要話會有咩事姐，咪中藥囉，有中藥味
甘甘地，然後仲即刻係我面前啪左粒
佢又話自己唔係信到十足，依加買幾粒試下咋嘛
試過好既可以賣岀去當幫人

已經軟硬都試過哂，都唔撚聽我講
有冇巴絲有同樣經歷，請教大家點樣拉返我老豆岀火坑

圖一咁似魚糧

係好似，聞落都係中藥味

點你諗住點

比集警訊佢睇啦

無用嘅，呢啲情況你反駁佢只會搞到佢更加相信啲藥有效，人就係咁，一定要出事先知錯嘅

最癲係佢話要賣俾人
咩成份藥性都唔知
咩資料都冇,淨係知間廠喺廣州
你食就可能 touchwood冇事姐
人哋食咗如果有事
淨係可以追究你

屌真係好戇鳩

琴晚叫埋女朋友一齊說服佢
諗住多個人多把口, 得我講佢可能當我9噏
女朋友: 老豆:
:其實賣藥條友你邊度識呀？
:frd撘frd食飯識既，佢帶兩個frd岀黎，都係食呢隻藥，食左個人好好多喎，原本日日食止痛藥依加都唔洗食
: 如果隻藥講到咁神奇，點解間藥廠又唔發大嚟搞？實賺好多錢啦
: 世界上就係有d神醫係咁撚怪，唔撚賺錢架，係志在幫下人，我以前xxxxxxxxxx

跟住一路已經自己講唔聽人講
臨老先黎搞呢d，好驚佢遲d會大量入手

志在幫下人

依d中性包裝中成藥根本唔值錢，比盡5蚊1粒。

晒小小錢 囉去化驗